「求教」出左黎做野之後點識女

冇機會識到新女
公司果d全部三章野

全部呀嬸

得返幾個女舊同學
但係完全冇可能果隻

留名

加入龐大地產團隊

美聯？

返啲pt囉

但靚樣嘅都有仔

咁咪識啲三張野架囉

真

仔都生埋

敦倫金
地產
PTGF

去連登5P台搵

就正如有錢仔都已經有女

毒撚好心就屙篤尿照下自己樣先
條件唔差既話一早有女主動溝你啦
樣又衰 社交又唔掂 眼角高梗係識唔到女
真心覺得關圈子事?

知錯啦 依家咪出post囉
都要比個機會黎

交友app

全部保險美容

等多幾十年 去公園識呀婆人妻

首先你要個圈子有女仔
個位巴打留言既意思係你要靚仔到街邊一個同你三唔識七既女仔都會主動埋黎媾你個隻